[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (30) Joey Tang訓撚咗？

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

攞撚命

Odi死八婆串柒柒無料扮大袋

走啦八婆Odi

入新po先

佢係之後嗰三人組？二男一女嗰個？

佢張相都P很大

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

咩口音來

Odi可唔可以退賽

完全聽唔到唱乜鳩

頭一句已經唔知唱緊咩呀.....有字幕都係咁話

新po留返odi姐個ig先

連登老公：Manson
全民八婆：Odi

佢唱緊乜

衛蘭口音

屌 真係好撚難聽

我爸問有冇得叮走人

音樂大過人聲

一下直線抽擊TVB

衛蘭真係唱得好好

好難聽

cls 自殺式唱電單車d歌

得高音

唱緊乜

但高音呢

留名

佢好似同t max一間公司?

咩咬字

好似含住撚唱咁

屌

好似日本定韓國人唱中文歌咁

好多懶音

我係咪聽障？！

有冇巴絲可以list吓造星3追撃名單
Esta 小妍 旨呈

釘Q～

E仔哭𠹌左

完全聽唔到唱乜

.....唔知講咩好
好心唔好揀首咁撚唱既歌

好聽過odi 小小 不過都係好撚難聽

Odi

似外國人唱緊廣東歌

唱得算係咁啦
odi都入到

請還joey tang一個公道

一開始真係聽到1999

其實有冇得統一下出po，下下都有2個po

唱K咁

小妍走咗仲追擊Odi呢

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

樓豬

8888888888

odi：卡文 我返嚟啦我返嚟啦
卡文：唉 屌點解我玩個比賽都見到你兩條友

難得以為可以唔洗睇老餅

結果又得返堆老餅比人睇

thank you既發音都唔準wo

走咗個D狙擊都浪費時間

佢第一句我以為唱普通話

老d搵到錢cool左牙先啦

點解兩個post

Odi講野唔好有骨落地已經好好多

中國舞可以抖抖

中國舞同班長

On9好撚過Odi條臭閪啦

我覺得d牙令佢咬字好撚差

我都係 心諗唔撚係廣東歌黎架咩

18歲但殘到咁

卡文好慘

odi2藍佢3紅？

個esta真係好撚煩真係唔好俾佢復活到

我都係

下個topic建議：Odi正臭閪

等睇呢條女進化

同意

呢件其實幾cute

班長同北姑呢

佢係咪社企間公司？

應該俾人開發哂

今年啲星仔好似好唔團結
上年係復活區啲人幾kam都唔會咁樣串法

佢個眼神

佢真係好慘

全民臭閪 定 全民箭靶 個朵啱Odi多啲

旁白君對佢咁好既

係

容海恩都兩藍

冇波冇腿係咁㗎啦

係啦

odi ig 竟然有d 傻閪叫佢加油係咪傻撚左

用佢換返odi 出嚟啦

終於無花蛆廣告

就係咁先好睇

做我條女俾錢你cool牙啦

Odi親生女點同

咁佢個格都唔係串既

咁小妍都會有課長啦

個list金鋼棒咁長

臭閪odi

佢值得入過條死八婆啦
唱功都係衰，但at least態度好喎

細女路又唔串
係唱歌難聽
所以mean 少個

有仔有女就係咁

Odi條臭閪冇歌喉就有得入，呢個小妹妹唱得好過佢就話歌藝不精，係咪要著三點式先有得入啊
屌你老母死狗公eric kwok

真

我覺得呢個女仔順眼過odi

係咪真係有女就多是非

推返樂仔嗰個
[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (30) 垃圾Odi

Esta真係好撚煩

幾q

但係呢d都真係好合理

有幾個覺得自己懷才不遇 自己好撚掂架
好似eat個垃圾咁

可能之後仲有

姣佬出個時，陳嘉茵唔係as one?
有無記錯

仲有厹睇

如果viu遲啲搞女團
三條bingo女會唔會又合體

其一，不過唱歌果陣個唇張太多，d 咬字有影響

真呀，起碼唔會死賴

其實我覺得呢個幾cute

好聽過八婆啦
條8婆肯定身邊勁多狗公攪到自我中心

姣佬有佢㗎

開左兩個30

入咗啦已經

大家都唔係素人 可能自己出咗道 對表演有唔同諗法
係會對其他人harsh啲

素人嘅話 大家都知要一齊捱
個兄弟情會易啲建立

係as one唱K成日唱

Cls odi 咁都入到圍

無骨都廢啦

死八婆

Lm

個 odi 真係西到出汁

推！！！！！

有身形 本身又係契

推

wyal

咁唔怪得啦

wild

我都留意到 自己無料仲咁串

Manson

好撚悶 好似啲啊嬋咁

葉搵笨下話

佢好岩叫蘊蓉

屯門大媽？

一秒都好charm

Gin lee 開live個和音

十成十虛報年齡啦, 40都黎緊

屌你老母viutv揾評判好心揾班好啲啦
一啲準則都冇
有實力個啲唔撚入
班長 中國舞 小新 田中 odi呢啲垃圾就入
食撚屎啦

我要全職做manson打手了

odi 咁正點會唔入, 唱歌呢 d 可以執

花姐隔離係Will?

成個娜娜咁

上年有mc 今年有Manson

佢老母唱宇宙漿

「香港加油」手機殼

完全無果種力量

邊個？

簽左咩

五官好靚，真係慘

廁所位？

岩岩有個女仔影

屌你成個50歲大媽咁

在你身～～邊

頸都紅哂

呢個都係街頭見返把啦

其實花姐咁唔中意做女仔。咪唔好做lor

其實花姐入d男嘅嚟做咩？

搞咩全po靜晒

原創都唔創廣東歌🙈

一唔係女就皺眉頭

Joey終於俾燈仔